［連登仔醒過普京］陳雲：上世紀九十年代，普京先生會專程從東德過來探望我

陳雲：你見我寫的兩個英文帖文，就知道為何上世紀九十年代，普京先生會專程從東德過來探望我，還在我宿舍賞臉吃了一點廣東打邊爐。見《留德隨想錄》。
聰明的俄羅斯人，將普京先生變為永久的總統。再聰明一點的香港人，將陳雲嘲笑為痴線佬，並寫投訴信給嶺南大學校長解僱他。

相？
Or 未食藥

使乜相呀,國師當年搞緊統一德國,唔通咁高調咩

咁又係

廢老先丁以前點點點